其實覺得痾屎好爽嘅人 喺咪都鐘意肛交

諗深一層 原來每個人都比自己舊屎屌過

你會塞返舊屎入去?!

有道理 我都諗過

人係虛滿既過程係會產生快感
冇得避

Ok

痾警棍屎 = 被黑人抽插屎忽

個個順產經陰道出世的人
都屌過自己老母添呀

咁覺得了耳屎好爽,係咪鐘意耳交

耶穌破左佢老母處

屌佢聖母！

人交

is

我居然屌我老母

爛屎呢

灌。。腸

用牙綫了完牙好爽, 原來我連牙齦交都好

痾尿爽
尿道play

屌 個個以為我鳩噏
有根據的
感受到刺激肛門時帶來的新奇感覺。在這時期會發現自己會產生糞便，而很興奮
佛洛伊德講㗎

比屎屌啦你哋

鐘意食野

咁屌屎眼係咪叫痾撚

究竟嗰種爽感
咁性快感喺咪一樣